除夕夜shisha bar女仔求相認

嗰晚你有同我傾幾句問過我嘢
剩係記得你著黑色vans

我係度呀搵我咩事

收皮啦禿頭呀叔
同你嗲兩句就以為自己有機？

系禾呀。估唔到你真係會係度叫禾😂

白色。。。
俾人踩到黑咗

廢撚到

唔留tg點搵你

屌你老母影撚衰男人
兜口兜面比位你上都毒撚咁款

其實我有男朋友 對唔住
嗰晚因為小事而搞到同佢嗌交 好唔開心 所以先落bar
忘記我啦 對唔住

你鍾意我啲乜？